（2017dse）此po正評者，保佑大家順順利利

你地會有理想嘅成績
話唔定仲可以摘星
早啲訓 咩都唔好諗 聽日先可以好好發揮

祝大家考試順順利利，砌低考評局

Absant算

呃正皮

皮已正

去啦 想蝕錢俾考評局？
就算唔識都可以鳩吹

都係求個安心姐

仲唔訓？
不過好似好多人已經訓晒

㩒錯咗負皮

屌

通識完咗 大家點

聽日中文